\trackid{parallel}
\input{tex/786}         %       786             Матвеев Михаил Александрович            Гетерогенный кластер HybriLIT: страктура и назначение
% \input{tex/808}               % to NGN        808             Пономаренко-Тимофеев Алексей Алексеевич         Имитационная модель схемы реализации технологии LSA для аэропорта и мобильного оператора
\input{tex/785}         %       785             Торосян Шушаник Грачевна                Информационная поддержка пользователей гетерогенного кластера HybriLIT
\input{tex/798}         %       798             Стрельцова Оксана Ивановна              Тестирование GPU-составляющей гетерогенного кластера HybriLIT

\input{tex/800}         % from model      800             Мусаев Вячеслав Кадыр оглы              Математическое моделирование волн напряжений в задаче лэмба при сосредоточенном вертикальном воздействии в виде функции Хевисайда


% \input{tex/793}               % to NGN        793             Магамадов Руслан Сейдхасанович          Имитационная модель оптимизации стратегии выбора соседей в потоковой одноранговой сети

\input{tex/802}         %  from model     802             Куранцов Олег Викторович                Моделирование защиты окружающей среды от взрывных воздействий на набережной речного порта с заполненным водным объектом с помощью численного метода, алгоритма и комплекса программ Мусаева В.К.

\input{tex/715}         %       715             Ершов Николай           Инструментальная среда низкоуровневого моделирования на основе стохастических блочных клеточных автоматов
\input{tex/801}         % from model      801             Сергунов Александр Борисович            Моделирование безопасности окружающей среды при нестационарных ударных воздействиях на фундамент машин  с поможающещью численного метода, алгоритма и комплекса программ Мусаева В.К.

\input{tex/781}         %       781             Храбров Роман Николаевич                Особенности симуляции жидкости в моделях на базе PhysX
% \input{tex/666}               % to IT 666             Шишкин Олег Гарриевич           Архитектура системы мониторинга состояния космического аппарата
